警監會做過野未？

政府次次話有警監會查， 但到依家有黑警被人落charge未？

721

最後咪又係不了了之

黑警我屌你全家

冇野做過

無弱智啦 有用就唔會今日咁

之前有個訪問 話會請班專家黎整個big picture出黎
然後作出改善
唔洗期待啲咩